{
  "dummydragon": "[Dummy Dragon]",
  "Fire Dragon": "파이어 드래곤",
  "Phoenix Dragon": "피닉스 드래곤",
  "Volcano Dragon": "볼케이노 드래곤",
  "Patroa": "페트로아",
  "Firetail": "불나래",
  "Flame Dragon": "플레임",
  "Ignis": "이그니스",
  "Red Wyvern": "레드와이번",
  "Popomo": "포포모",
  "Redbull Dragon": "레드불 드래곤",
  "Skoorum": "스쿠룸",
  "Petra": "페트라",
  "Bomber Dragon": "봄버 드래곤",
  "Siamese Dragon": "샴 드래곤",
  "Sand Dragon": "샌드 드래곤",
  "Lava Dragon": "라바 드래곤",
  "Hell Dragon": "헬 드래곤",
  "Afrit": "아프리트",
  "Kuzmara": "쿠즈마라",
  "Magnello": "마그넬로",
  "Frog Dragon": "프로그 드래곤",
  "Frost Dragon": "빙하고룡",
  "Nessie": "네시",
  "Nessiebig": "네시빅",
  "Nello": "넬로",
  "Lusong": "루송",
  "Iris": "아이리스",
  "Manus": "마누스",
  "Malcartis": "말카르티스",
  "Luacheia": "루아셰아",
  "Life River": "라이프리버",
  "Burnesce": "번네스",
  "Agares": "아가레스",
  "Shark Dragon": "샤크곤",
  "Water Dragon": "수룡",
  "Abyssedge": "어비스엣지",
  "Blue Characen": "블루 카라선",
  "Frost Blue Dragon": "빙하청룡",
  "Slime Dragon": "슬라임 드래곤",
  "Marino": "마리노",
  "Leopard Dragon": "레오파드 드래곤",
  "Gracia": "그라치아",
  "Rupia": "루피아",
  "Oculus": "오쿠러스",
  "Anemone": "아네모네",
  "Purple Lips": "퍼플립스",
  "Penguingon": "펭귄곤",
  "Hyeonmu": "현무",
  "White Applecheek": "화이트 애플",
  "Swamp Dragon": "스왐프 드래곤",
  "Cloud Dragon": "클라우드 드래곤",
  "Voncias": "본샤스",
  "Vonshark Dragon": "본샤크곤",
  "Wind Dragon": "윈드 드래곤",
  "Asti": "아스티",
  "Hurricane Dragon": "허리케인 드래곤",
  "Totem Dragon": "토템",
  "Taygeta": "타이게타",
  "Angra": "앙그라",
  "Typhoon Dragon": "타이푼 드래곤",
  "Tycane": "타이케인",
  "Crested Dragon": "크레스티드 드래곤",
  "Maga": "마가",
  "Gust": "거스트",
  "Mellow": "멜로우",
  "Stra": "스트라",
  "Blue Dragon": "청룡",
  "Abvalle": "아브밸리",
  "Six-Leg Horn": "식스레그혼",
  "Zephyros": "제피로스",
  "Wings Dragon": "윙스 드래곤",
  "Centura": "센투라",
  "Black Armor": "블랙아머",
  "Spike Dragon": "스파이크 드래곤",
  "Goldpike": "골드파이크",
  "Irondeva": "아이언데바",
  "Metal Dragon": "금속 드래곤",
  "Black Armor Sword": "블랙아머소드",
  "Black Armor Spear": "블랙아머스피어",
  "Gold Metal": "골드 메탈",
  "Knight Dragon": "나이트 드래곤",
  "Popon": "포폰",
  "Skink Dragon": "스킨크 드래곤",
  "Devared": "데바레드",
  "Iron Dragon": "아이언 드래곤",
  "Deva": "데바",
  "Fat": "패트",
  "Applecheek": "애플칙",
  "Power Dragon": "파워 드래곤",
  "Egg Dragon": "에그 드래곤",
  "Jimon": "즈믄",
  "Rock Dragon": "바위 드래곤",
  "Mushroom Dragon": "머쉬룸 드래곤",
  "Timber Dragon": "팀버 드래곤",
  "Smart Dragon": "스마트 드래곤",
  "Vegabond": "베가본드",
  "Flower Dragon": "플라워 드래곤",
  "Leaf Dragon": "리프 드래곤",
  "Labasalt": "라바솔트",
  "Insect Dragon": "인섹트",
  "Insect Queen": "인섹트퀸",
  "Enoki Dragon": "팽이버섯 드래곤",
  "Girdletail Dragon": "거들테일",
  "Gaian": "가이안",
  "Maldek": "말덱",
  "Mud Dragon": "머드 드래곤",
  "Liberte": "리베티",
  "Mushroom Knight": "머쉬룸나이트",
  "Underground Dragon": "지하땅굴 드래곤",
  "Lakion": "라키온",
  "Mustard Hammer": "머스타드해머",
  "Lightning Dragon": "번개고룡",
  "Taabire": "타아비레",
  "Dark Cloud Dragon": "다크 클라우드 드래곤",
  "White Thunder": "화이트썬더",
  "Khan Marino": "칸마리노",
  "Red Taabire": "레드 타아비레",
  "Blue Lightning Dragon": "블루라이트닝",
  "Blue Thunder": "블루썬더",
  "God Dragon": "고대신룡",
  "Angel Dragon": "엔젤 드래곤",
  "God Jr": "고대주니어",
  "Angel Jr": "엔젤주니어",
  "Valla": "발라",
  "Gold Dragon": "골드 드래곤",
  "White Gold Dragon": "화이트 골드",
  "Rose Gold Dragon": "로즈골드",
  "Rafael": "라파엘",
  "Spicy": "스파이시",
  "Citael": "시타엘",
  "Cupi Friend": "큐피프렌드",
  "White Dragon": "백룡",
  "Ilios": "일리오스",
  "Khan": "칸",
  "Solar Dragon": "솔라",
  "Karura": "카루라",
  "Mithra": "미트라",
  "Goblin Dragon": "깨비곤",
  "Haze": "헤이즈",
  "Starry Dragon": "스타리 드래곤",
  "La Lux": "라루스",
  "Emerald Dragon": "에메랄드 드래곤",
  "Darknix": "다크닉스",
  "Black Dragon": "흑룡",
  "Shadow Dragon": "쉐도우",
  "Maloden": "말로단",
  "Lunera": "루네라",
  "Nox": "녹스",
  "Rupo": "루포",
  "Cat Dragon": "캣츠곤",
  "Centipede Dragon": "G네",
  "Ninja Dragon": "닌자 드래곤",
  "Cobra Dragon": "코브라곤",
  "Serpent Dragon": "서펀트 드래곤",
  "Hydra Dragon": "히드라곤",
  "Azak": "아자크",
  "Bone Head": "본헤드",
  "Serpent Flower Dragon": "서펀트플라워",
  "Baal": "바알",
  "Rekmall": "렉몰",
  "Cupid": "큐피트",
  "Seere": "세에레",
  "Party Dragon": "파티 드래곤",
  "Nebula": "네뷸라",
  "Lady Dragon": "레이디 드래곤",
  "Goldie": "골디",
  "Lololli": "로롤리",
  "Light Spicy": "라이트 스파이시",
  "Dream Water Dragon": "몽수룡",
  "Libera": "레그리언",
  "Pierrot Dragon": "리베라",
  "Slosi": "삐에로 드래곤",
  "Leglien": "쉴로시",
  "Characen": "카라선",
  "Vefal": "베팔",
  "Alien Dragon": "에일리언 드래곤",
  "Henes": "헤네스",
  "Hallow": "할로우",
  "Devil Dragon": "데빌곤",
  "Taros": "타로스",
  "Jarukah": "자루카",
  "Fire Ghost Dragon": "화귀 드래곤",
  "Rugar": "루가르",
  "Sura Dragon": "수라 드래곤",
  "Agnad": "아그나드",
  "Demonio": "데모니오",
  "Jujak": "주작",
  "Paimon": "페이몬",
  "Griffar": "그리파르",
  "Mist Dragon": "미스트 드래곤",
  "Jima": "지마",
  "Snow Flower Popomo": "눈꽃 포포모",
  "Eelos Dragon": "일로스",
  "Ges": "게스",
  "Icarus": "이카로스",
  "Razikas": "라지카스",
  "Ereboss": "에레보스",
  "Poison River": "포이즌 리버",
  "Haetae": "해태",
  "Tattoo Dragon": "타투 드래곤",
  "Pink Bell": "핑크벨",
  "Clockwork Dragon": "태엽 드래곤",
  "Aegis": "이지스",
  "Blue Firetail": "청불나래",
  "Harika": "하리카",
  "Araca": "아라카",
  "Beleth": "벨레드",
  "Mystic Tiny": "미스틱티니",
  "Blade Dragon": "블레이드 드래곤",
  "Vera": "베라",
  "Titan": "타이탄",
  "Hedgebat Dragon": "뱃도치 드래곤",
  "Dragonoid Soul": "드라고노이드소울",
  "Chungmu Haetae": "충무해태",
  "Minas": "미나스",
  "Scorpion Dragon": "스콜피온 드래곤",
  "Spine Dragon": "스파인 드래곤",
  "Python": "파이썬",
  "Lamb Dragon": "램곤",
  "Hercules Dragon": "헤라클레스곤",
  "Sharp Tail": "샤프테일",
  "Baekho": "백호",
  "T-Rex Dragon": "티라노 드래곤",
  "Daros": "다로스",
  "Leo Vector": "레오벡터",
  "Adela": "아델라",
  "Dupen": "듀펜",
  "Gigantis": "기간티스",
  "Maple Dragon": "메이플 드래곤",
  "Hourglass Dragon": "모래시계 드래곤",
  "Tilki": "틸키",
  "Splender": "스플렌더",
  "Neon Dragon": "네온 드래곤",
  "Ninmunia": "닌므니아",
  "Dragonoid": "드라고노이드",
  "Vargr": "바르그",
  "Granos": "그라노스",
  "Berris": "베리스",
  "Pharaoh Dragon": "파라오곤",
  "Artemis": "아르테미스",
  "Elderly Dragon": "엘더 드래곤",
  "Star Ace": "스타에이스",
  "Bagma": "바그마",
  "Gatling-Gun Dragon": "개틀링곤",
  "Diyona": "디요나",
  "Pancake Dragon": "팬케이크 드래곤",
  "Yurion": "유리온",
  "Glaone": "글라오네",
  "Skeleton Dragon": "스켈레곤",
  "Witch Dragon": "윗치 드래곤",
  "Mummy Dragon": "미이라곤",
  "Non": "논",
  "Banshee": "밴시",
  "Frankenstein Dragon": "프랑켄슈타곤",
  "Crookers": "크룩커스",
  "Voodoo Dragon": "부두룡",
  "Gorgon": "고르곤",
  "Sealed Darknix": "봉인된 다크닉스",
  "Gandharva": "간다르바",
  "Makara": "마카라",
  "Anurhada": "아누라다",
  "Lichmond": "리치몬드",
  "Lucio": "루시오",
  "Obex": "오벡스",
  "Tutankha Dragon": "투탕카곤",
  "Fides": "피데스",
  "Scarlet": "스칼렛",
  "Demong & Gargoyle": "데몽과 가고일",
  "Marbas": "마르바스",
  "Tediblo": "테디블로",
  "Teddy Dragon": "테디 드래곤",
  "Libro Dragon": "리브로 드래곤",
  "Animala": "애니마라",
  "Valefor": "발레포르",
  "Kirin": "기린",
  "Frame": "프레임",
  "Florea": "플로레",
  "Jump Dragon": "점프 드래곤",
  "Macaron Dragon": "마카롱 드래곤",
  "Paprion": "파프리온",
  "Tail Dragon": "테일 드래곤",
  "Coelacanth": "실러캔스",
  "Bato": "바토",
  "Bubble Dragon": "버블 드래곤",
  "Aqua Dragon": "아쿠아 드래곤",
  "Tilant": "타일런트",
  "Archelon": "아르켈론",
  "Noah": "노아",
  "Zithakula": "지타쿨라",
  "Naga": "나가",
  "Poseidon": "포세이돈",
  "Megalodon": "메갈로돈",
  "Haemagon": "해마곤",
  "Tropheus": "트로페우스",
  "Rusalka": "루살카",
  "Coral Nessiebig": "산호 네시빅",
  "Luminesce": "루미네스",
  "Kelp Swamp Dragon": "해초 스왐프 드래곤",
  "Eligos": "엘리고스",
  "Deep Sea Water Dragon": "심해 수룡",
  "Wave Blue Dragon": "너울 청룡",
  "Stud Dragon": "스터드 드래곤",
  "Portunus": "폴투누스",
  "Deep Blue Purple Lips": "딥블루 퍼플립스",
  "Psyker": "사이커",
  "Vritra": "브리트라",
  "Takchaka": "타크샤카",
  "Valcan": "발칸",
  "Lios": "라이오스",
  "Frozen": "프로즌",
  "Manimekhala": "마니메칼라",
  "Lulu": "루루",
  "Enix": "에닉스",
  "Thorn Nail": "쏜 네일",
  "Whale Dragon": "웨일 드래곤",
  "Barian": "바리안",
  "Aurelia": "아우렐리아",
  "Najeon": "나전",
  "Balod": "발로드",
  "Ruthperon": "루스페론",
  "Caleuche": "칼레슈",
  "Gothrelia": "고스렐리아",
  "Mamunia": "맘므니아",
  "Cleio": "클레이오",
  "Blowfish Goldie": "복어 골디",
  "Undine": "운디네",
  "Auros": "아우로스",
  "Venom Dragon": "베놈 드래곤",
  "Death River": "데스리버",
  "Neptune": "넵튠",
  "Kanthaka": "칸타카",
  "Hungry Dragon": "헝그리 드래곤",
  "Tonton": "톤톤",
  "Augus": "오거스",
  "Mystic Arts": "미스틱아츠",
  "Charlotte Dragon": "샬롯 드래곤",
  "Iguana Dragon": "이구아곤",
  "Toarnesce": "토네스",
  "Thunderbolt Dragon": "썬더볼트 드래곤",
  "Thunderlips": "썬더립스",
  "Hekate": "헤카테",
  "Eos": "에오스",
  "Qualle": "쿠알레",
  "Linu": "리누",
  "Sion": "시온",
  "Toddletomtom": "터들톰톰",
  "Yurqa": "유르카",
  "Dilrang": "딜랑",
  "Forner": "포너",
  "Psyche": "사이키",
  "Argo": "아르고",
  "Arsalka": "아르살카",
  "Amdusias": "암두시아스",
  "Sigma": "시그마",
  "Tiamat": "티아매트",
  "Vetala": "베타라",
  "Sleeze": "슬리즈",
  "Janerr": "저네르",
  "Chaos Janerr": "카오스 저네르",
  "Cthulhu": "크툴루",
  "Kalavinka": "칼라빈카",
  "Phantom": "팬텀",
  "Fairy Dragon": "페어리",
  "Lauha": "라우아",
  "Abaddon": "아바돈",
  "Cratio": "크라티오",
  "Phlegon": "플레곤",
  "Lotus Fire Dragon": "연화룡",
  "Tara": "타라",
  "Surtr": "수르트",
  "Latte Dragon": "라떼곤",
  "Golden Poison River": "황금빛 포이즌 리버",
  "Maritus": "마리투스",
  "Baba": "바바",
  "Varunas": "바루나스",
  "Regnator": "레그나토르",
  "Pangpang": "팡팡",
  "Cuanade": "큐아네드",
  "Shockwave": "쇼크웨이브",
  "Caretaker Blue Dragon": "돌보미 청룡",
  "Dumbo Blue Dragon": "바부 청룡",
  "Feros": "페로스",
  "Sky Lancer": "스카이랜서",
  "Hela": "헬라",
  "Jango": "장고",
  "Qanuk": "카누크",
  "Vaska": "바스카",
  "Puzzle Dragon": "퍼즐 드래곤",
  "Plumos": "플루모스",
  "Dianu": "디아누",
  "Biblos": "비블로스",
  "Semilla": "세밀라",
  "Eshu": "에슈",
  "Celsior": "셀시오르",
  "Ranky": "랭키",
  "Solucanis": "솔루카니스",
  "Light Darknix": "빛의 다크닉스",
  "Kangkang": "강강",
  "Caretaker God Dragon": "돌보미 고대신룡",
  "Forbidden Witch Dragon": "금단의 윗치 드래곤",
  "Xmas Dragon": "크리스마스 드래곤",
  "God? Dragon": "고?대신룡",
  "Eclipse Dragon": "이클립스",
  "Sluha": "슬루하",
  "Avernale": "애버네일",
  "Baby God Dragon": "아가 고대신룡",
  "Meteor Dragon": "미티어 드래곤",
  "Angel Cat": "엔젤캣",
  "Lumindis": "루민디스",
  "Dreamer Obex": "몽상가 오벡스",
  "Metis": "메티스",
  "Temiz": "테미즈",
  "Remorseful Florea": "연민의 플로레",
  "Pure White Fides": "순백의 피데스",
  "Castigue": "카스티그",
  "Nightmare Lucio": "악몽의 루시오",
  "Esperer": "에스펠",
  "Hacer": "아세르",
  "Lucir": "루시르",
  "Egg Mayo Dragon": "에그마용",
  "Porta": "포르타",
  "Dark God Dragon": "어둠의 고대신룡",
  "Dark Angel Dragon": "다크 엔젤",
  "Sullae": "술래",
  "Zombie Dragon": "좀비 드래곤",
  "Pure Evil Non": "순수악 논",
  "Blue Bird Berris": "파랑새 베리스",
  "Feruna": "페루나",
  "Baskerville": "바스커빌",
  "Baby Darknix": "아가 다크닉스",
  "Rakshasa": "락샤사",
  "Snow Frost Dragon": "스노우 빙하고룡",
  "Cortus": "코르투스",
  "Maniacal Power Dragon": "광기의 파워",
  "Clavis": "클라비스",
  "Dark Lightning Dragon": "어둠의 번개고룡",
  "Nidhogg": "니드호그",
  "Rude Ore": "루드오어",
  "Jealousy Cupid": "질투의 큐피트",
  "Bearded Dragon": "비어디 드래곤",
  "Janus": "야누스",
  "Spica": "스피카",
  "Feyrex": "페이렉스",
  "Puppeteer": "퍼페티어",
  "Symphonia": "심포니아",
  "Stealth Dragon": "은신 드래곤",
  "Dimension Dragon": "디멘션 드래곤",
  "Gold Applecheek": "황금 애플칙",
  "Ragnarok": "라그나로크",
  "Klid": "클리드",
  "Pusom": "푸솜",
  "Kinder": "킨더",
  "Snow Fairy Dragon": "스노우 페어리",
  "Pinata Dragon": "피나타 드래곤",
  "Novella": "노벨라",
  "Balrog": "발록",
  "Tartaros": "타르타로스",
  "Milla": "밀라",
  "Rudra": "루드라",
  "Music Dragon": "뮤직 드래곤",
  "Oro": "오로",
  "Ophanim": "오파님",
  "Mirinae": "미리내",
  "Sky Cuanade": "스카이 큐아네드",
  "Arca Asti": "아르카 아스티",
  "Jet Dragon": "제트 드래곤",
  "Chaos Fear": "카오스피어",
  "Mago": "마고",
  "Lucifer": "루시퍼",
  "Kangarabbit": "캥거래빗",
  "Cactus Dragon": "선인장 드래곤",
  "Panmunia": "판므니아",
  "Trevor": "트레버",
  "Fleecy Cloud Dragon": "양떼 클라우드 드래곤",
  "Furfur": "푸르푸르",
  "Lion Dragon": "라이곤",
  "Aphrodite": "아프로디테",
  "Chameleon Dragon": "카멜레용",
  "Cozy Dragon": "순둥곤",
  "Circle Dragon": "서클 드래곤",
  "Ullr": "울르",
  "Arca Angel Dragon": "아르카 엔젤 드래곤",
  "Seraphim": "세라핌",
  "Nakir": "나키르",
  "Unicorn Dragon": "유니곤",
  "Beast Roar": "비스트로어",
  "Dragon Slayer": "드래곤 슬레이어",
  "Galaxia": "갤럭시아",
  "Comet Dragon": "코멧 드래곤",
  "Wonder Dragon": "원더 드래곤",
  "Cherubim": "케루빔",
  "Munkar": "문카르",
  "Amaltheia": "아말테아",
  "Rukbat": "루크바트",
  "Aila": "에이라",
  "Caslux": "카스룩스",
  "Record Dragon": "레코드 드래곤",
  "Vlad": "블라드",
  "Surprise Dragon": "서프라이곤",
  "Reghi": "레기",
  "Warpy": "워피",
  "Enturas": "엔투라스",
  "Nubestella": "누베스텔라",
  "Telos Gamma": "텔로스 감마",
  "Laby": "라비",
  "Golden Angel Dragon": "황금 엔젤 드래곤",
  "Curse Reaper": "커스리퍼",
  "Caretaker Darknix": "돌보미 다크닉스",
  "Hades": "하데스",
  "Golden Azak": "황금 아자크",
  "Proto Alpha": "프로토 알파",
  "Zael Delta": "자엘 델타",
  "Epit": "에피트",
  "Pummunia": "펌므니아",
  "Altar Zero": "알타르 제로",
  "Aftea": "애프티",
  "Dargos": "다르고스",
  "GM Dragon (NPC)":"GM Dragon (NPC)",
  "Quale":"쿠알레",
  "Rutilus":"루틸루스",
  "Brrry":"꽁꽁이",
  "Cotty":"코티",
  "Disguise Chameleon Dragon":"변장 카멜레용",
  "Frostina":"프로스티나",
  "Hosiery":"호저리",
  "Ice Drake":"아이스 드레이크",
  "Kanga & Rano":"캥거와 라노",
  "Omiyakon":"오미야콘",
  "Seahorse Dragon":"해마곤",
  "Paruparu":"파루파루"
}
